有冇邊個時事討論區啲人係正常少少？

高登連登一句唔岩聽就屈人五毛大紅字屌人全家，小學雞中學雞又多
鄉土就成班五毛廢老老屎忽鍾意鳩噏奶共
究竟仲有冇邊個出名啲既討論區可以正正常常討論

膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登膠登

你想討論啲乜呀？

百毒,天涯